設計情報中心(政協開)呢間野點解咁好生意?

佢地D設計真係好九十年代

呢兩年復古九十年代嗎，你睇下巴黎世家

因為香港實在有太多無 taste 既客

呢間係家私公司而唔係設計公司

邊個? 前港姐陸詩韻?

2020年仲裝到全屋鏡加強空間感

有冇其他公司推介？

唔怪得冇乜人上網屌呢間

基本上裝修要跟得好，基本上每單都要個老細自己跟，佢全部工程都係外判裝修判頭做，對客就係自己公司D 0靚仔SALES， 唔好話地盤野基本唔識，傢私圖都未畫得好，又食公司夾棍水9 D客落格，佢自己公司個網都有寫，唔好同員工私自交易，姐係呢D問題好嚴重啦，點可能無人屌一定好多客因為個單位係人手，怕麻煩比個SALES 斬到一頸血 之後個SALES自己落袋

設計公司基本上越大，質素越差，D SALES越易食夾棍，因為呢行品質係好難控制 ，完全係靠個老細，唔好打算靠個伙計，因為個伙計有料就會自己接生意做老細

設計柒
藍
又唔係特別平

設計時光倒流幾廿年 點解仲會有人幫襯又唔係平

香港裝修行業點解咁撚閪 完全係合法地呃錢

180呎開4房果間?

你估D 客真係任你斬咩 大把西客拖數開顯微鏡收貨啦 ，田少搵人整個泳池都唔找尾數啦 ，就算係SALES 食夾棍， 都係睇客食，基本上個客唔係ON99，怕事，夠硬， 佢地唔會呃9你 ，你格價格到最平例外啦，因為果D公司係開個最平既價，之後慢慢加，或者走佬

至於質素問題，就要睇個老細係咪親身去跟同上唔上心，仲有佢個班底

專做啲痴撚線弱智客生意

大佬 youtube睇片見到d風格已經唔想幫襯

仲要d客讀對白一樣讚個設計，假到呢

地台床＋C字櫃 我洗乜搵你設計

平?

佢個網show幾十萬
裝公屋4人單位都50萬喎